巔峰JOKIC同巔峰ONEAL邊個勁啲?

鯊魚內線一定係歷史級別
但佢冇外投能力
中距都比較弱
但喺內線的霸氣強唔少~